既然犯法既合約係冇效，打拳簽生死狀係咪冇用？

簽張合法嘅生死狀